有冇黃師傅可以幫手裝熱水爐？

已有即熱式熱水爐一個
（如果唔啱再買/經師傅買又得）
想搵有良心工匠幫手裝爐、喉、電制等等
安裝日期為2月頭

歡迎提供聯絡方法或者TG
到時再傾傾安排同報價

藍豬死全家

煤氣公司唔係包裝既咩?

本身有多咗個爐

更新：原來係冇爐

如果有師傅可以幫買同裝就好了

更新：徵求買+裝爐

搵番個持牌技工裝啦
有啲嘢唔係自己就搞到，有一定嘅危險性

係
徵求良心持牌工匠

推呀
雖然只係細生意 但都想益良心師傅先

你買煤氣爐煤氣公司會裝,如果買儲水式,好多電器鋪都係包基本安裝
你係新居入伙新裝修就叫裝修師傅裝埋

買爐前做好功課未？
氣體爐具無GU標志，D師傅唔會裝
出過事，入左師傅數

如果係用電即熱式
查左有無三相供電未？
無既話要申請、要改線的

想益自己人先
我知好多人有做賣+裝

邊撚個藍豬留負評

未有爐，最好可以係搵師傅睇咗先再經師傅買同裝

呢個係咪淨係姓黃